頭先係麥記，終於見識到

話說頭先去麥記，照舊嗰條友仔又叫可樂，個職員又照舊冇比飲管啦。點不知下1秒鐘，條友仔無啦啦好似黎明咁唱歌”屋屋屋奧奧奧比碌管我含”仲要跳晒舞。
依家啲反環保人士都玩得幾盡